---
layout: "comment"
hidden: true
title: "23726"
date: "2017-10-22T19:30:55"
uploadBy:
- "H.A.R.R.Y."
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Flackern die Lämpchen /werden dunkler wenn das Relais mit dem Schnarren beginnt?
Sind es Linsenlampen oder Standardbirnchen die die LDRs erhellen?